有冇人見到班藍絲同事同親戚就想打鑊金

點解呀，點解為咗你地嘅利益要坐視不理呀
每個禮拜一我返到公司、脫離同溫層就覺得呢個世界好撚冷血
年紀大唔明白嘅我都理解，屌你老母臭化閪後生細仔都唔明白？

因為自私囉

因為你阻住佢地返工 明未呀

冇腦冇得救
我都頂唔住自己公司藍到發黑辭職離開

見到藍絲比人圍毆到頭破血流，最開心

打佢老母閪啦仲諗